(Elevator girl 配信中) Babymetal 討論區2

『BABYMETAL AWAKENS - THE SUN ALSO RISES –』・『BABYMETAL ARISES - BEYOND THE MOON - LEGEND - M -』オフィシャル先行受付のご案内DEATH！！

■ BABYMETAL AWAKENS - THE SUN ALSO RISES -
横浜アリーナ 6月28日(金) 29日(土)

MOSH'SH PIT(アリーナスタンディング)
¥9,720
MOSH'SH SEAT(スタンド指定席)
¥9,720

■ BABYMETAL ARISES - BEYOND THE MOON - LEGEND - M -
ポートメッセなごや 7月6日(土) 7日(日)

神器付 MOSH'SH PIT(アリーナスタンディング)
¥12,960
神器付 HAPPY FAMILY MOSH’SH PIT（アリーナスタンディング/小学生同伴ペアチケット）
¥25,920

終於開到2
BM強大了

無錢....拎晒d錢去summer sonic

因為約到女話同我一齊去京都同大阪

Elevator girl
係諗唔到首歌同現場版一樣咁短

有女

有女無啪有撚用

普通朋友

去完就唔係普通朋友啦

有冇人知 美國個 tour fan club pre sale 個 code 係乜，唔想落 pit 同 鬼佬撞

搵到了， no need to bother

吊你屎忽 你就爽

鐘意starlight多過呢首

嘻嘻

熱烈恭賀babymetal開到第二個thread

淨返兩個

呢首同埋tattoo都麻麻地

Wherever we are, we'll be with you

原來 opening 嗰隊 avatar佢地好多 fans, 佢地好似好不滿佢地做 bm 隊 opening

邊個做邊個嘅暖場都無所謂啦
都係識英雄重英雄

好 Kawaii

都幾能貴

1500台幣 5嚿水有找睇足一日，算係咁啦

見寫3800既？
ching有興趣？

見到後援會話要開mosh pit，就睇吓螢光棒教vs頸㧜教邊一面犀利

無錢啦
Summer sonic 加去大阪，日日食緊生命麵包啦

當去旅行正
好rich

食生命麵包麵rich
玩咩巴打

起碼有錢去先啦

我同自己講過一世人要睇佢地一次show

少左個了

就係少咗Yui先更有決心

當年想睇麻里子大人嘅公演/concert 搞到佢畢業都睇唔成

今次不會了

買飛難不難？

唔難

28/6 橫濱場當選

rich

年頭已經plan去日本 咁啱撞正

同friend去咗睇3D 五月天，原來3D演啫會係咁過癮

如果BM東蛋有3D就正了
講質素BM 嘅live 藍光真係好好，剪接混音鏡頭都係五月天無得比的

五月天

呢個香港好多單身女仔都係五迷
If you can’t beat them, join them

貢寧願唔識了年年都要課金入去睇班走音合唱show

台灣嚟講 蘇打綠＞五月天
五月天成日將自己係rock band掛起口邊

顛覆搖滾啊

係
其實佢地嘅歌偏向pop punk / soft punk

唔明點解佢地咁強調自己係rock
想學babymetal 引人討論

佢地連Power pop都掂唔到
果陣堆情歌紅到咪索性唔好再提自己係rock咪算

yes 五月天而家就算唔出新歌
唱堆mk情歌都可以食幾年老本啦
大把人受落

依家band唔興情歌 興啲勵志友情成長嘅歌
唔出新好快比人淘汰

我都覺
雖然我諗唔到有真正嘅rock友聽佢地

Babymetal犀利在最hardcore嘅metal 友都會聽佢地

因為Kami band真係勁 演唱會ver將好多前期作品改編咗

係好撚勁
BOH 手bass 真係世界級
Amore 段bass solo我第一次睇係o咗嘴

去 Glastonbury

好大型既？

Glastonbury is the largest greenfield festival in the world, and is now attended by around 175,000 people,

嘩 貢多人
ching有沒有睇波？

冇

Anyway, bm 仲要 mainstage 咁威水

你去唔去睇？

香水去 coachella 咁近我都冇去，何况英國

ching算近都唔去 難為我地呢d想去都無得去

咪玩啦，coachella D 飛貴到痴線

怕咩 返pt咪ok

我一生人最貴張飛係去睇 Thom Yorke 都好似唔過60蚊

請？

Thom Yorke 會去香港咩？

『BABYMETAL AWAKENS - THE SUN ALSO RISES - 』・BABYMETAL ARISES - BEYOND THE MOON - LEGEND - M - 』一般発売のご案内DEATH！！

受付：2019年6月8日(土)10:00 〜

『BABYMETAL AWAKENS - THE SUN ALSO RISES - 』

6月28日(金) 横浜アリーナ OPEN 17:30 / START 19:00
6月29日(土) 横浜アリーナ OPEN 15:00 / START 16:30

詳細：

『BABYMETAL ARISES - BEYOND THE MOON - LEGEND - M - 』

7月6日(土) ポートメッセなごや OPEN 17:30 / START 19:00
7月7日(日) ポートメッセなごや OPEN 16:00 / START 17:30

詳細：

日本戲院會上legend M live
希望香港都上

新都城果間

十月十一月先去日本。。

6/26/19

期待

生日快樂

I’ve heard they’ve been strutting their stuff on the stage since they were kids.

We call this show world changing, enjoy!

I saw babymetal live two years ago during their European tour. It was fabulous. At the end of the last encore, they bowed onstage soaking up the applause 👏🏻

(leaked!) papaya.mp3

new link that work

屌今次真係正

真係幾好

想知rap個個邊個嚟

泰國 rapper

唔怪得好似聽到有泰文

個 rapper 叫 fucking hero

幾正

正

係咪有巴絲嚟緊去日本睇BABYMETAL？好羨慕
好彩我8月有得去台灣睇live

今晚

應該無得影相/拍片？想睇

應該有其他人偷拍

新碟叫 metal galaxy 十月十一號開始賣

買買買

日本仔真得意，美國 tour 完埋先出碟

出完咪可以用碟再開

橫濱館原來好大 超多人

相？

正啊吊

換咗戰服
變返馬尾look
3人形式
20191010/11出新碟
Los Angeles release show
2019 11月 新碟japan tour

Setlist:
1. New Song
2. Megitsune
3. EG
4. Distortion
5. New Song
6. Starlight
7. Syncoptation
8. YAVA
9. PA PA YA!!
10. Gimme Chocolate
11. Karate
12. The ONE
13. Road of Resistance

犀利趴咁難買飛都比你買到

三人
第三人有無人睇得出係咩人？

前Morning娘鞘師里保

馬尾加短裙
BM is back！

3rd Album「METAL GALAXY」
2019.10. 11 On sale（※日本国内は10月8日店着）

●初回生産限定 SUN盤 - Japan Complete Edition -【2CD / アナログサイズジャケット】 ¥4,500 +tax
●初回生産限定 MOON盤 - Japan Complete Edition -【2CD / アナログサイズジャケット】 ¥4,500 +tax
●初回生産限定盤 - Japan Complete Edition -【2CD＋DVD】 ¥4,200 +tax
●通常盤 - Japan Complete Edition -【2CD】 ¥3,500 +tax
●アナログ盤 - Japan Complete Edition - 【2VINYL】 ¥5,000 +tax
●THE ONE - THE ONE Limited Edition -【2CD＋DVD】¥ 9,000 + tax [ DVD ] ライブ映像収録予定
[ 2CD ] 16 Songs / [ DVD ] Music Clips収録予定

METAL GALAXY WORLD TOUR

＜Europe 2020＞

Feb 3th, 2020 – Fryhuset – Stockholm, Sweden

Feb 4th, 2020 – Sentrum Scene – Oslo, Norway

Feb 5th, 2020 – Vega Main Hall – Copenhagen, Denmark

Feb 8th, 2020 - Große Freiheit 36 – Hamburg, Germany

Feb 9th, 2020 – Élysée Montmartre – Paris, France

Feb 11th, 2020 – Gasometer – Vienna, Austria

Feb 13th, 2020 – Carlswerk Victoria – Cologne, Germany

Feb 14th, 2020 – Huxleys – Berlin, Germany

Feb 16th, 2020 – AB – Brussels, Belgium

Feb 17th, 2020 – 013 – Tilburg, Netherlands

Feb 19th, 2020 – Barrowland – Glasgow, UK

Feb 20th, 2020 – The Great Hall – Cardiff, UK

Feb 22nd, 2020 – O2 Apollo – Manchester, UK

Feb 23rd, 2020 – Eventim Apollo – London, UK

Feb 26th, 2020 – House of Culture – Helsinki, Finland

Feb 28th, 2020– M1 – St Petersburg, Russia

Mar 1st, 2020– Adrenaline Stadium – Moscow, Russia

Mar 1st, 2020– Adrenaline Stadium – Moscow,

dllm chef lemon

鋒哥型

台灣朋友幫我搶，秒速賣晒，坐最前排
有無邊個都搶到？係嘅一齊去

馬尾
上年個look唔掂

我見得返d格涉邊邊位 仲要成千銀一張

我坐前排都成千蚊，其實我都覺得貴，不過無計，想睇
去日本睇要幾錢？

日本應該都係差不多一千

應該好難搶飛

謠傳其中一個 dancer

new song

new song #2

首Shanti 印度風好正

moa 瘦咗好多

咁啱11月去東京，係咪要入fanclub 先有得抽飛？

29/6 橫濱 Live 搵左現任櫻花學院會長伴舞, 即係三代會長同台?

入FC只係抽多round同埋搏抽中超MOSH'SH PIT，否則MOSH'SH PIT/SEAT就便利店都有得抽

係咪依個？

Shanti 仲正過 papaya

鞘師里保個體能輸曬

肥妹仔要減減啦

隻舞好搞野

抄香水隻 handy man

Mikiko 真係冇哂貨

Interview w/ nme

阿su英文勁左貢多

臨尾喘曬氣

summer sonic大阪
都係一千倒

Kami Band唔同咗人？

睇結他估計應該係大村加 Leda?

光頭佬bass唔見咗？

六線 bass 應該係都係 boh,不過應該面具有假髮

Leda Isao 支八線 大村自己嗰支 大村用 mikio 支 esp

嘩 不得了

原來 Kano 都幾索

mayu

見到麻友就嬲

mayu baby

Leda 支嘢好易認
呢首聽到喊
Metal Galaxy!!

We are THE ONE, 香港加油

好似好耐冇見過佢，仲以為佢唔玩喇

其實個個支野都好易認
大村閃粉，leda就無頭結他

屌 post 錯

唔要麻友，我要Riho baby

no la 麻友正d

唉 ching變壞了 以前會讚麻友好qq

My friend Alex is going to buy their concert dvd in Tai Po. I’ll bet he forgot his octopus card 🤣

新入坑？

都係順住個討論啫

對ching好失望

happy birthday to our super moa!

GLASTONBURY 2019

聽左babymetal 幾年，無買過之前啲碟
依家出新album
請問應該買咩版，佢唔同版分別有咩送

首PAPAYA洗哂腦
PAPAPAYA~~~!

巴打你好

Moa

MOA 唱Headbanger!!

仲有 Moa 彈結他

啱啱喺ig見到張咁嘅合成相

註左冊, 到抽飛時間會有Email 通知

The one 註冊教學

抽票教學

I’ve assigned three and a half hours for practising their songs on my guitar 🎸 and drums. I like Japanese culture she food. A couple months ago I took the JLPT at N three in which I got a merit. My listening outshines my reading. So the marks I lost in reading was offset by the marks I gained in the listening section

Thanks
今晚再研究

7月尾公佈抽飛，今晚(17/7) 前課金入The One都可以玩最優先抽※BABYMETALメンバーズサイトTHE ONE会員チケット最速先行(抽選)の実施を予定しております。受付スケジュールや席種・チケット価格、公演に関する詳細は、2019年7月下旬にご案内を予定しておりますので、ご案内まで今しばらくお待ちください。※BABYMETAL『METAL GALAXY WORLD TOUR IN JAPAN』公演の 2019年度THE ONE(T-Shirt)メンバーズ チケット最速先行受付(抽選)ご利用希望の方・BABYMETAL New Album『METAL GALAXY』THE ONE - THE ONE Limited Edition -ご購入希望の方は、下記▼ご注文・ご入金期限▼までにご注文・ご入金をお済ませください。▼ご注文・ご入金期限▼2019年6月29日(土)0:00～2019年7月17日(水)23：59

pa pa ya聽到停唔到

我係 shanti 停唔到

papaya好洗腦

新巴報到 岩岩追晒舊po

Hedoban Hedoban Hedoban Hedoban Hedoban Hedoban

I’ve assigned four hours for practising their songs on my guitar 🎸 and trombone. I saw Babymetal live at Yokohama Arena a couple years ago which was absolutely incredible and unforgettable. They’ve been strutting their stuff since they were kids so don’t sell them short😊At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause 👏🏻 They received a thunderous ovation. On top of being a great musician, Suzuka Nakamoto is also an avid runner 🏃🏻‍♀️ She took part in a three thousand metre race where she came second. Loads of fans congratulated her for having won the race as she held up the trophy 🏆 The race was the opportunity for all the best female runners 🏃🏻‍♀️ in Tokyo to strut their stuff. It was truly memorable. I remember seeing a baseball match at Tokyo Dome Stadium 🏟 where I had a bet on the outcome of the match. I bet eighty two thousand yens in Osaka team. It was unforgettable. Though baseball ⚾️ isn’t very popular in Hong Kong an increase in the promotion of it is offsetting this issue. Last week my Japanese friend Keita asked whether I wanted to join him for lunch so I replied in the affirmative. Since we’re both Marvel fans we went to the cinema afterwards and joined the queue for the movie tickets 🎫 for Avengers. His friends joined us later for the movie in the cinema. That evening we joined his sister on a run along the promenade which was awesome. After that we joined with his parents at his home 🏡 in doing a twenty one thousand one hundred piece jigsaw puzzle 🧩 It was relaxing and enjoyable. We had supper afterwards. We washed a box of salad and left it to dry out before consuming it as there’s more nutrients than consuming it right after you remove the lid. After supper, I said to Keita “I’ll wash 🧼 you dry” He came to the kitchen and stood beside me drying up the cutlery and utensils 🥄 while I washed. Since it’s best to dry your clothes out the night before by hanging them on a clothesline, I went ahead and did that. In addition, I gave his sister a head and foot massage 💆🏻 then I dried her head and feet on a quilt and a towel. Ha

I’ve heard Babymetal will have concerts at Saitama Super Arena in the near future. If so I need to get a front row ticket 🎫 There’s an elegant cafe nearby of which the interior and the exterior are exquisitely and artistically designed. I enjoy drinking coffee ☕️ and relaxing there so much that I make it worth the barista’s while every time. My Japanese friend Keita and I have been wanting to go on a cruise round the Atlantic exploring new islands 🌴 for a long time but the cruise ships 🛳 that we’ve looked at are out of commission. Dream cruise is currently out of commission by power failures and broken components and won’t be in commission until September. Costa cruise which too is out of commission for repairs will be back in commission in December. Oh well 😔 Keita and I are both fans of vince carter. He was indeed an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to raptors. Don’t get me wrong- I still enjoy watching him play even though he’s past his prime. I must say he’s made fairly quick progress with his three point shooting since he joined nets. Unfortunately his back injury has progressed significantly over the last three weeks forcing him to be sidelined for eight and a half weeks because of his back injury. His friend Lebron James is going to be out of commission as well until his leg heals. He’s made slow but steady progress with his skills since he had his leg injury. Keita is an operation manager at Hilton. I admire him for his ambition and dogged determination to succeed. He is so focused on his work that he never gets sidetracked by unimportant issues. His brother has broken up with his girlfriend lately so he’s a little bit down. To those of you who have broken up and haven’t yet found new love: Take heart ! You might find it worth your while to read “men are from Mars women are from Venus” by John gray. He’s a relationship expert whose work elaborates the keys 🔑 to a successful long term relationship. I was reluctant to read it at first as I’m not an avid reader 👨🏻‍🏫 but it turned out to be worth my while as I’ve learnt loads about how men and women think differently. Successful couples say this international bestseller is worth its weight in gold. You can also consult a social worker for what it’s worth.

Sorry, 冇新歌出，呢樹就係死城

babymetal好撚正阿

ching早晨

你條仆街

Hi

ching 聽左pa pa ya未

Shanti Shanti

搵到5年前, BM到台灣...

ching唔使訓？

臨訓要聽下歌先

職賭

職輸

Su好靚女

好正
想問點解shanti得一個live版冇其他版或者未發行既？

新歌

但係papaya都有

宣傳手法 慢慢就慣

之前抽海外pool
今次想中超轉抽國內pool
仲未扣數

新手留名.想知除左黃牛係咪冇其他方法買到飛,諗住11月去東京可以去睇,自己MISS左入會抽個機會

咁睇黎放棄算,唔知邊度買黃牛,唔該哂你先

有冇現場巴絲有多件中碼可以讓俾我？咁快賣哂

唱得兩首？

4chan confirm 咗第三個 dancer 係岡琦百々子

2020.4.3 Babymetal Taipe Show!!

嘩

去啦去啦

岩岩官網出左,想問呢個係咪就第2輪抽選

我剩係去到東京是但一場~可以的話麻煩你幫忙博頭場.

三個之中， momoko 最靚女

佢地會來11月clockenflap

嘩 真係？會不會開香港live

Clockenflap就係音樂節，當然會live

我意思開show佢地去完台灣超犀利趴就公佈下年4月3係台北開show

無講邊日

買晒3日

我係六日狗如果去曬要請兩日假

Early bird點會咁快同你講邊日
同埋clockenflap 一定會有本地歌手/團體，再搵多幾個大人物（例如Ed sheeran)
反而驚訝BM今年真係活力充沛，週圍去

去完台灣再飛黎香港 好能積極

大家咁話
五六日都要拎假....

唔好忘記
佢地仲有日本音樂節同show

Ed Sheeran 呢啲級數好小有，收得你1400三日點請倒呢啲

咁又係

ching貢能堅 唔使抖？

零售狗放平日

眼鏡佬

FB 講左23號

1123！！！

澳門巴表示好想去 但人生路不熟

上環碼頭落船 搭一個地鐵站 好近

禁入個網度想買 點知仲係上年黎

我知阿
我指自己一個睇音樂節會好霉

到時我地一班bm fan 一齊睇

怕咩 好多次都係咁

用e 條link

有冇巴打睇summer sonic

買哂三日個D, 誠意推介idle , 超正

圍爐

me

大阪

其實有講

完全估唔到

介紹下？

除左 idles, 仲有 King Glizzard, superorganism 同 deafheaven, 個搞手咁撚 good taste 嘅

太好了

佢哋隻 joy as an act of resistance, 將玩到爛哂嘅post punk reinvent, 不過唔易入口， 如果佢地colossus你聽唔入耳，你就唔使side 時間

仲有 deafheaven, 聽下隻 canary yellow 啦

同一日有盧廣仲

me 東京

你條反麻仔識貢多野

多謝你讚我wor

Anyway,我諗我有得聽 syncopation 但你冇

Still have fun though

仆街仔

我嗌惨就真，收我50皮，得十首歌

請未 反麻仔
點睇日本新band alia

你飛過嚟呀？

9up無錢無時間

係咪又係 loud rock 呀

唔識分呢d

呢樹2點，我聽日先揾嚟聽，see u

黎香港

買飛吧少年

@suyuimoa

See? 唔係得我讚㗎

好似好正貢 聽日聽下
不過盧廣仲就算啦

我都買咗到時相認

3rd アルバム『METAL GALAXY』収録内容詳細DEATH！！

10月11日に世界同時発売になる3rdアルバム「METAL GALAXY」。
“メタルの銀河を旅する”がテーマのこのアルバムの詳細が明らかに。

LIGHT & DARKNESS、二面性やアンビバレンスのような感情、その他様々な化学反応から生まれる「新しいメタル」がさらに進化し、そして拡大させたのが今作品。太陽と月が、昼と夜で照らす光を変えながらこの世の景色を変えていくように、今まで以上に様々なタイプのサウンドを奏で、メタルの銀河を色とりどりに染めていく。

また今作品では、各楽曲のキャラクターにちなんだワールドワイドな5組のアーティストをフィーチャリングゲストに迎え、今作品のメタルの銀河の旅にさらなる彩りを添えている。

詳細：

新手 想買碟 求指教 有咩方法

CD warehouse 都有得買
或者去信和落一層行個圈

Amazon 最平最方便

今日好像有live睇？YouTube

香港時間6pm

pa pa ya！！！

岩先現場有條友好似癲左咁拉走啲人行入前面
差啲搞到同人地打交

ckockenflap 買咗飛

涉谷

suuu

你隊 alia.有乜推薦?YouTube 嗰幾首個人都覺得麻麻

impulse都唔岩？
而家得十首歌左右 YouTube一眼睇曬

真係唔岩不過我發覺呢年對 j rock 冇哂性趣

另一隊bm
band maid有無聽

淨係鍾意 dice

貢無計 ching好挑剔

Roselia ok??.❓

而家有live睇？

Google 完都唔知邊隊

連 upper bowl 都唔賣但有 live viewing??

唔差

kami band 成隊換哂

from reddit

夾左貢耐先換

應該成個美國tour都唔會去

咁咪唔會黎香港

亞洲應該唔會唔嚟

不過香港局勢咁可能成隊唔嚟

Yesterday is momoko.

14首

I've assigned six hours for practicing their songs on my violin, double bass, piccolo, contrabassoon, trumpet and tuba. I saw their concert last year which was marvelous.

好想快D 11月去日本Tour

搵本地人，怕玩唔掂喎
雖然香港音樂人都好勁

係連babymetal 都唔嚟。。。

所以無買clockenflap飛

summersonic睇唔到佢地，我已經認咗命

由於大部份日本BM粉都係廢中
開始有少少退燒。。

我又唔介意其他人係咩料

只聽自己喜歡的，先算係metal友

期待緊佢地隻metal galaxy

yesterday i assigned three hours for practicing their songs on my glockenspiel, vibraphone, xylophone and marimba. If you want the music to be more rhythmic you can add tambourine, sleigh bells, castanets and gongs. I'm a secondary school teacher. Today many students learn violin, japanese, dancing, piano and painting. I honestly don't know how they juggle painting, Japanese and dancing as they have to spend time practicing each of these activities. Perhaps their parents want to kindle their interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. My friend Jason said there was a bully in his class at university. I told him not to engage with him. Just stst it of his way as much as possible.

做乜撚

Shanti shanti倒數

又係live合輯。。。

Moa bb

best song of new album

pa pa ya！！

whatever

Moa 超靚女
好可惜...睇唔到另外一個

I know that feel bro

正呀

聽緊了

我啱啱先有得賣

iTunes預購左

成隻碟？我諗緊買唔買黑膠

係 黑膠幾$

Amazon $27

買啦 唔貴

我好 cheap唔係 all time favorite 都唔會買黑膠

扮窮

shanti shanti shanti 個mixing 唔夠heavy
live 個結他重啲啊

其實首歌已經講唔上係 metal

印度金屬

想抽出年1月幕張

grow in the dark 咁撚型...

好似冇哂飛喇

唔係追加場咩？我琴日先見ig 佢post

去tower record 買日版

我錯 sor

痴線，真係十個有八個都係鬼嚟嘅

？？

sorry，講緊個 show 原來佢地D粉真係八成白鬼

唔出奇 睇YouTube fancam就g
ching終於去左睇？

係呀，今日 riho, 真係好靚女

好羨慕
我呢d窮能等11月23/下年台北搶飛

要睇快睇，susu 把聲差左好多，連 headbanger 都走音

貢能大獲

係呀

好似見到有加場
但係仲未入會 唔知趕唔趕到

METAL GALAXY WORLD TOUR IN JAPAN EXTRA SHOW
LEGEND - METAL GALAXY
公演概要
[開催日] 2020/1/25（土）
[会場・場所] 幕張メッセ国際展示場
[時間] 開場 16:30 / 開演 18:30

[開催日] 2020/1/26（日）
[会場・場所] 幕張メッセ国際展示場
[時間] 開場 15:00 / 開演 17:00

想問過咗第一輪係咪基本上抽唔到最前架啦？謝謝

==THE ONE会員チケット最速先行(抽選)1次受付スケジュール==

受付期間：2019年10月1日(火)18：00～10月6日(日)23：59

==THE ONE会員チケット最速先行(抽選)2次受付スケジュール==

受付期間：2019年10月25日(金)18：00～10月28日(月)23：59

日本itunes己上

香港未

好正

估唔到brand new day有驚喜

香港iTunes仲有幾日

我去演唱會有免費cd 遲D redeem ,illegal download 左先

rich個個聽緊 我仲等緊iTunes

我都覺得自己好 rich 加埋 aws 七十蚊唱得十一首歌

香港900$ 仲要未知黎唔黎 黎又唔知唱幾耐

你 rich D 啦咁

住外國真係好睇oor平得黎唔使搶飛 睇bm又係

去加拿大政治庇護囉

ching養唔養狗

去加拿大啦，美國垃圾到爆

我公司成日都要做開槍演習，你話一個正常國家點會咁

都好能過香港啦

咁講， 冇嗲啦

saw their concert recently and it satisfied expectations

收到新碟了

metal injection: 9.5/10
metalsucks: 4.5/5
NME: 3/5
ghost cult: 9/10
Distorted sound: 9/10
wall of sound: 7/10
sound board: 8/10

真係好能正

好多鬼仔飯都話呢隻係佢地嘅 best album

不能同意更多
oh！majinai幾得意

新碟聽緊

好多隻第一次聽都麻麻，但之後越來越好，最大 impression 成隻碟玩好多 fusion 野，但每首歌加左 metal/core/heavy rock 元素都一D都唔突兀

係 好突破 期待聽live

東拼西扯
作為metalhead 覺得麻麻
不過今次主題都算係玩fusion
又唔怪得佢

oh majinai
burn burn night
shine
akardia
都唔錯

好似話 starlight/shine 同 arkadia 都係比 mikio 嘅歌

そうなんだ

新碟好正呀

啱啱扣左錢，加場又唔中超Mosh

Guardian: 3/5
CoS: positive
Kerrang! : 4/5
Metal Hammer: 4/5

鍾意邊首

Wowow sun also rise broadcast

download link

最鍾意Kagerou 同elevator girl
其他都鍾意

Good stuff

有polyphia

fan cam HD shine / arkadia

fan cam HD opening + da da dance

Moa solo @ legend m

無香港

隻碟越聽越正

clockenflap買左飛未

當日一announced即買了

仲有一個月就去崎玉睇

brand new day
su把聲好好J

45min

等佢出不反對通知書再諗啦

拉得

又唔算貴

九成比香港多首 headbanger 同 the one 咁大把

即係得一個鐘左右？

係。。。

台北係 dome show 的話，多 da da dance, shine 同 arkadia ，少 the one

75 分鍾左右

貢都好短
到時有飛買再算 當去旅行

Legend M計埋頭尾播片都係得75分鐘
但入場用咗兩個鐘
仲未計之前排Goods

即係要好有愛先會去
goods肯定排好耐

no pay咪得

攞飛時間11:30 - 17:00
咁早完？ 諗住東京玩晏啲先過去

I saw their concert twice. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. They're very career-oriented. My friend jen is planning on having the band endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for them. They have a worthwhile job and career.

my friend John is thinking of having baby metal endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for him.

佢有無話cancel 或者有無退票資訊, 已經唔想去
我唔想出面打緊仗自己仲睇囡fing哂頭

Clockenflap取消舉辦

台灣幾時賣飛

無得睇了
曼谷好似賣緊飛

有冇人1月25去睇？

台灣果場公佈左買飛詳情啦
要台灣號碼先買到

曼谷嚕

台北場

我曼谷

巴打有台灣電話？可唔可以幫手買

我澳門巴阿 有朋友台灣讀書 想單拖去

咁曼谷係咪有信用卡就買得
本身仲諗住台北無留意曼谷

留名

記得好似係

Moaちゃん

new album from boh and hideki

I saw Babymetal live twice earlier this year which was marvelous and unforgettable. The first time I saw their concert with my friends we were late. I remember I said "look at the time. The concert will have begun" It was twenty to eight. The concert wouldbe started by then. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. They've been strutting their stuff since their were children so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with w standing ovation and thunderous applause. The group and the dancers and acrobats who were invited alongside them gave a magnificent performance. The choreography, the stage and the lighting design were superb and surpassed our expectations. They're very career-oriented. My auntie who's also very career-minded is planning on having Babymetal endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for them. They have a worthwhile job and career. I regard music performing as a worthwhile career.

Moa好正阿

睇唔到

amuse 無端端又 make it private

回來了

點解要台灣號碼嘅？
唔系註冊左個tixCraft賬號就得喇咩

此post已死 生日無人講

knotfest場有悲B咩圖

有手足去台大場嗎
單拖

買到飛去
單拖

一定要阿

聽日開賣啦

買左曼谷

此po冇人 已死

台果場應該去唔到啦 好似好難搶

冇泰國電話地址買唔到
睇睇聽朝搶唔搶到台灣場

我都係叫泰國朋友幫手買
睇下買唔買到台灣場 想飛兩場

支持！ 買右邊好似開心啲

why未去過睇live,有咩分別

硬係覺得moa企右邊多啲
左邊嘅係yui

多謝巴打!!!買到b了

台大綜合體育館一樓 / B區 000162號

A92號 台大

B區應該睇得清moa多啲

其實我都係第一次 上年中先開始睇bm 結果一直夾唔到日本場嘅期

幾驚搶唔到飛, 所以無出聲
台灣見啦大家

B區11x

唔知會係第幾行呢 企位場應該出面排隊 入到去自由企？

我唔知阿 入到去唔知係咪任跑任撞就得
未睇過bm live 睇過其他唔劃位既show 狂衝前面都得

我見個場都好闊 應該okay
個場企位最盡可以3000人 平地場企最後會好大獲

其他場要衝刺 逼去中間

3000人好似算細啦
我見啲台灣fans話台大場實滿人 咁小位

幾驚買唔到
勁想見一次佢地真人

依家可以安心買機票

唔知會唔會帶埋riho去呢！

我叫台灣朋友幫我買
都係B區11x

一定全場起足晒雞皮
巴打自己去？

巴打到時見

自己 遲下上嚟留tg 睇下到時有冇緣份見面
bm嘅goods好靚 一定要排

知唔知啲t shirt size, 想買要好早排隊???

好似唔易買

要等依度嘅老手答 我都想買

a區472 叫fd幫手買
飛兩場

到時見

正 明明仲有3個月但已經好興奮

b18x

各位ching會住邊 有無介紹

好興奮阿真係

未唸

未研究

諗起3月睇完 4月又睇
痛苦又快樂著

條頸郁唔到了
帶定護頸

ching都係

Hedoban hedoban

好驚唔夠熟跟唔到call
希望附近有人帶

洗咩驚 入得場既都癲嫁啦

live at forum download link

好人一世平安

冇左既

b站有

moa愈大愈靚女
新入團個xx里保無咪既
blackmetal d歌是咪無諗住唱
場場阿su唱足 死都似

gj 仲有可能嘅。。。

riho 真係慘，一個連指原都係飯嘅偶象只淪為 dancer

睇forum個live佢都有唱但唔比咪佢
黎緊幕張個live應該點都有blackmetal掛

一定唔會有咪喇，根本唔係正式 member

不過真係 side 左佢把靚聲

又係
宣傳d相無佢樣 勁橙
可能嫌佢大份得濟

肥妹仔不知幾撚正

一定好過7個人果陣
有無小道消息話會比肥妹入

講到明babymetal 只會有兩個人

唔係掛 三個人正好多...
宣傳得兩個好唔慣

有三個人跳算好, 無謂強求

好耐冇唱過bbm啦好似

原來 riho 最近做左早安家族 20年演唱會嘉賓

認唔到

Babymetal's concert tour of asia so far has met with great critical acclaim in the press

好撚驚到時啲大陸喱都去
帶埋啲菌去, 再逼撚埋一齊death wall, mosh就仆街

邊個去

不過我a區
仲有曼谷那場

想去...不過來回機票差唔多1600, 不如忍下儲下錢去日本睇

大家買好機票未

曼谷3月22都未買

Rich

你都得 唔會太貴

Babymeyal's tour of europe so far has been greeted with great international acclaim in the media including Japan today, the japan news, japan times online and various cultural websites. By the way there's a lot of traffic on Queens road central. In contrast last sunday there wasn't much traffic. Nevertheless I'll leave home early next time hoping to miss the traffic.

2020年啦， 我想知yui最近有咩發展

3rd Album『METAL GALAXY』が全世界同時発売となった2019年10月11日に、アメリカ・ロサンゼルスで行った、BABYMETAL初の北米アリーナ公演『METAL GALAXY WORLD TOUR LIVE AT THE FORUM』。
本公演の模様を全編収録した映像作品『LIVE AT THE FORUM』販売決定DEATH！！

＜商品概要＞
『LIVE AT THE FORUM
』
発売：2020年5月13日

【BD】7,000円（税抜）
品番：TFXQ-78181
【DVD】6,000円（税抜）
品番：TFBQ-18224
予約：
【THE ONE LIMITED EDITION】 18,000円（税抜）
品番：ONEB-0023

セット内容：BD、ライブCD、APOCALYPSE

詳細・申込：

＜早期予約・購入特典＞

対象商品：TFXQ-78181 / TFBQ-18224

・早期予約特典：B3ポスター

※2020年4月5日23:59までにご予約の方が対象となります。

・amazon特典：ネックストラップ

・アスマート特典：A5クリアファイル

・TOY'S STORE特典：缶バッジ

・amazon,アスマート,TOY'S STORE以外の店舗：ポストカード

今日場live有人聽到sound check有BND同NNB
利申：在場

聽講今場好撚正

有無2個鐘

應該冇 但出左歌list 幾首未唱過 同yava

Sabaton

得一個鐘但三首有新歌同埋美國band日本band三個avengers喺ROR一齊表演 喺現場High到爆

聽落幾正
希望曼谷 台北都有

好想現場感受一次ror

但係我想聽舊歌紅月 摸su su

好驚又睇唔成

好大機會

Sosad

點解moa越黎越靚

無錯！就係仙氣
su好似劣化左

唱壞左
日本妹梗係20歲最正

仲有yui

震驚復出！！！

要請幾日假去

睇個勢唔洗去了 同moa冇緣了

暫時係台灣人返去先要？睇旅遊台啲post講
不過再過幾個月唔知, 我屌你老母呀林鄭

好似話事前申報冇健康問題就得
但佢話詳情再公佈

睇埋呢幾日入台既ching就g了

食撚屎啦 難得有機會見到moa 仲要咁近
喺日本邊買到咁近

曼谷

好灰 不過其實疫情再嚴重 點都會取消
直頭bm都唔去台灣都似

仲有兩個月 唔好貢灰

睇住Oh majinai隻舞開心下喇 個Fing頭動作好可愛好有佢地以前啲舞嘅feel

你係咪係tg群師兄

唔係 無入啊

以前呢度有babymetal post有位ching追住我黎咬
佢又係tg群 廢事入了

想知咩事

你搶人地su定moa

唔係啦

好少事黎 由佢啦

慘啦 冇理解錯係禁埋入台 被封關了

睇旅遊台係
4月頭唔g有無得去了

難得咁前！ 叫台灣朋友讓張飛比人算

Their concert tour of Asia has been greeted with great critical acclaim by the media including Japan news, Japan times online, Japan today, southern daily and various cultural websites. Their song "Rusty Nail" has attracted widespread international acclaim in the press such as oriental daily, southern daily, south china morning post, hong Kong economic journal and various cultural websites. My cousin's husband practises their songs eight hours a day on his trombone in pursuit of gaining a distinction in his graded exam. He's single-minded in his pursuit of his goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A cornetist with whom he's rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They both have something in common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine named Sarah is planning on starting a television network. She's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. She wants to have one channel dedicated to college basketball and NBA and another channel dedicated to combat sports. She's devoted to make it the best dedicated sports network in the world. By the way there's a lot of traffic on Queens road central. I'm stuck in traffic. Usually the traffic is fairly light. After midnight there's no traffic but today has been very unusual. Nevertheless I'm gonna have home early next time so as to miss the traffic. Originally this afternoon my girlfriend and I ate lunch in PizzaExpress but we realised we didn't like the menu. As we were leaving a waitress came up to us so I said "Thank you but we've changed our minds" A burly man and a svelte lady also found out they didn't like the menu so the lady said "Thank you. We're in the mood for a different cuisine today. We'll be back another time. Thank you for your hospitality." By the way arap up warmly guus! It's freezing outside. Bundle up. I'm bundled up in a scarf, a turtleneck long-sleeved t-shirt and a leather coat. Put on some more clothes in case the temperature goes down further. The temperature has dropped significantly over the past week so be sure to wear lots of layers and have enough rest. Keep warm!

😭😭😭😭

搞唔搞得成都似係問題...

暫時喺日本既live都好多照去 但叫觀眾用口罩 不過安全起見 取消係最好

似取消了..
帶口罩睇 又跑又跳 辛苦過moa

見到moa本身我就會抖氣困難
再加埋口罩實暈！

曼谷啦

師兄你就爽

好想見佢地真人一次
無憾

你都可以
台灣可能延期

收到風？

我都未見過

3月頭 alia去台灣都推遲
bm唔出奇

支持推遲

仲諗住有得去既話 可以一齊玩跪地

Hedoben

去到嘅話我cosplay yui一齊跳又點話

lm binc

有冇咁靚先

邊有可能去到
日本都開始爆

仲諗住yui會有一日出返黎... 結果咁耐都冇消息

諗多左

......

紀念日..無啦啦surprise guest出場..全場轟動！！！

然後醒咗

好想現場聽一次いいね

本po已死

都冇得去睇 邊有心機

好似無唱arkadia

想聽4 4

難d啵

所以整左粒

去曼谷應該無arkadia

有fucking hero喎 應該幾正

到時再講
去未啊你

咪串！
等緊奇績台灣場

無啦 仲封緊關

希望delay

推遲幾個月
唔好取消

留到張飛暑假都好阿
但覺得延幾幾難..

最大獲係就算如果下年去日本睇都好難抽到咁前

唉！！！

上youtube睇d 一列fancam高清片...正到

法國佬嘅fancam真係好high Future metal都有得合唱 最近得閒就開黎loop

好想睇live呀！！！

好多仆街掉野上台
嚇親我啲BB們

仲串

唔敢去呀 本身自己3月都去日本睇其他團都唔敢去

唯有睇完fancam當自己去咗

想掉埋自己上台

去未

泰國穩陣過日本
睇官方數字

日本d演唱會 大場細場都開始停

日本而家連奧運都驚緊阿

好多日本人都冇乜意識

真！嬲到我

Moabb多次受襲

每日叫春：好想睇moa呀！！！

每日都要聽一次forum live滿足心靈

睇黎台灣都幾難delay

泰國禁埋香港要十四日
又睇唔到

流料黎

BABYMETAL「METAL GALAXY WORLD TOUR IN ASIA」 開催延期に関するお知らせ

平素よりBABYMETALを応援していただき、誠にありがとうございます。

この度の新型コロナウイルス感染拡大を受け、BABYMETAL「METAL GALAXY WORLD TOUR IN ASIA」 各公演の開催について協議を重ねて参りましたが、各国の感染状況とそれに伴う各国政府および関係諸機関方針に鑑み、以下の公演を延期することといたしました。

対象公演の日程は下記の通りとなります。
【対象公演】
3/22 バンコク
3/27 クアラルンプール
3/29 ジャカルタ
4/3 台北

チケットをお持ちの皆様には、チケット代金の払い戻し等についての詳細が決定次第、各プロモーターWEBサイト、オフィシャルWEBサイトなどにてご案内申し上げます。上記公演のチケットは、大切にお持ちください。

公演を心待ちにしてくださっていた皆様には大変なご迷惑とご心配をおかけいたしますこと、心よりお詫び申し上げます。
何卒ご理解・ご協力を賜りますようお願い申し上げます。

吊

Posepone...咁張飛洗唔洗重抽

唔使啦應該 推遲姐

台灣可以保留原飛，有新演出日期後，可用原飛番號入場，不用重買.
也有退票選項，但未有詳情

咁strong hold

保留 謝謝解答

姐係仲有機會去睇

你地張飛諗住拎左先定由得佢？
依家postpone唔知有冇取票期限

點拎?唔係要去台灣7仔拎咩

一月時係台灣拎咗

諗住叫台灣朋友拎咗先
唔知會唔會過期

The group is touring in Scandinavia. After they they'll be making a three-week tour of Asia. Do you wanna go to their concert next tuesday which will be their second leg of their Scandinavia tour?

ーーーーーーーーーー
5月13日（水）発売『LIVE AT THE FORUM』（Blu-ray・DVD）トレーラー映像公開DEATH！！

ーーーーーーーーーー

【BD】7,000円+税
【DVD】6,000円+税
【THE ONE LIMITED EDITION】18,000円+税
セット内容：BD（1枚 / 全15曲）、ライブCD（2枚 / 全15曲）、APOCALYPSE（64ページ予定）
*諸般の事情を考慮し受注受付期間を変更しました。
受注受付:2020年1月25日(土)11：30～2020年3月17日(火)12:00

賣飛網話取票截止日順延到延期公演果日
姐係我地唔去7仔拎飛住先都得

#BABYMETAL
#FOXDAY
#METALRESISTANCEX
#StayHome

麥野星野南
好能大額

話我BB，你是咪想死？

音b吊打

一時時，有時靚到天仙咁，有時成個賓妹

好能多面油

岩岩睇完台大場！！
Yui is back!!!!

吊，你究竟撐定反

反掛 佢個樣好串

麻友2號

麻友個樣nice好多啦
音b d表情經常睇唔起毒能咁

咱們毒撚就係俾人嫌棄用

有個橫野xxx正過音b

究竟大阪D人食咩大... 見親件件 nmb 都大到飛起

佢好似仲要未夠20歲

嗚呀

泰國台灣場雙失 你咩心情

琴日台場勁正
Moa不得了

想睇多幾場唔夠喉
su真係好靚

早g約各位ching見個面

知道約埋一齊排goods啦

真 仲可以吹下水 睇完吃個飯

我大難ball

圖？

喂 講下經就得

實有機會

係咪真係十章就解散 好驚

唔係啊，啱啱入坑咋

入左近一年了 仍未睇過現場

終於睇到Legend M Bluray
睇到自己係 crowd 到,仲要出現左幾幕好感動

rich ppl

邊度講？

聽到停唔到

佢地最襟聽個D歌差唔多全部都係 power metal

呢首愈聽愈鐘意 勁癲

stay home stay metal
live at tokyo dome

10號 11號

今晚有無人一齊在家headbang

仲有30min唔夠

仲未收工

就開始喇 收工未

差唔多40k人

RoR

年少多好16年齊齊整整

60k人

係

就來70k人睇lol

44

72k...

最正嘅lineup

頂好想睇現場

哩隻有bluray

紅夜冇得輸

要啦 成個show正到

神曲ToD

The one!

就完

啱啱入官網睇幾時有得入會 然後瀨咗屎

2020年BABYMETAL メンバーズプロジェクト、 THE ONE 始動DEATH！！

道無き道を走り続けたBABYMETALがこの世に降臨してから約10年
METAL RESISTANCEは遂に最終楽章“第10章”を迎える

最終

我得武道館

.............

做麥唔買東強值得收藏

冇事嘅... 可能轉下新題目姐

好撚正

巴打們入咗會未？
新一期又入得啦！

想著件會員tee去台灣場
仲要抽10月嘅live

上youtube 睇完，幾值得收番隻blue ray, 頭兩隻碟啲歌真係'come' 聽

我個心好痛

買啦

肺然睇唔到都算 而家仲話最終章

D日飯都唔多擔心咁 可能加下人姐

希望未能睇過live 唔好解散住

唔使驚吓話， amuse 咁撚鍾意$點會解散

搞東蛋前 好似又係傳過解散？

未聽過

睇條片都覺得好型

冇咁易嘅 bm喺外國有水搵
今年原本是咪都出多咗本地fes？

積極左好多

之前一直打鬼佬市場
原本都開緊亞洲tour
仲有水搵 唔似要解散啦

除非成員唔想撈

有呀
利申 16年前係死忠

結果咪冇解散到

我個立論依然成立

個製作人常用手法嚟

你記唔記得我
我舊名係SU-METAL

原來係你

JST 8 點 twitch 有人直播legend metal galaxy

sor, 呢便一㸃半禾要訓了，遲D傾

想傾咩
日本嘢我呢排冇乜聽了
都係聽返鬼佬嘢

我都係搞唔店，唯一聽下 deafheaven

band maid新碟

我 集中力好低，俾你最鍾意個首聽下

兩首都正

我呢條屎忽鬼應該都係唔鍾意多

貢無計人人口味唔同嘅

deafheaven好重口味喇喎
呢排j緊deftones,好撚chill

呢樣真，有D人睇詞，有D人睇musician技巧，有D人聽唱功, 有D人睇 small detail, 有D人睇與衆不同.

好重呀，但係有兩三首真心覺得神作

技巧好似幾好(唔識)，不過好似個 form 走唔出 typical 日本 loud rock風格 (唔識，咪屌)

幾得意冇諗過可以咁玩

prog-rock/metal可以齊哂以上元素

bm 有邊首係 progressive? tales and destiny?

chino把聲好unique同可塑性好強
不過條撚樣live麻麻
依首rosemary真係聽到我射

the one都係
惡夢都可以算係(djent)
新嗰啲冇聽過唔清楚

新隻碟反應幾極端，hardcore metalhead 同 indie D review website唔鍾意,嫌太 gimmick，普通音樂 review site 就幾positive

哈，最近冇心機揾嘢聽，而家連揾都唔使，thanks

咁我應該係唔鍾意嗰邊

white pony同koi no yokan兩隻album都正

問題係 bm 從來都係一個 gimmick，話佢 gimmicky係咪有D搞笑 anyway,係至小聽下 arkadia , 好高質嘅 power metal

ror 2.0, 冇乜驚喜
power metal既話始終比較鍾意紅月/idz嗰啲冇咁正氣嘅

未出發去台灣場既朋友仔
申請咗fan club未？

抽爆佢10月之後新tour
(如果去到）

唔識搞

咁冇法了

Legend metal galaxy day 1

Deafheaven都重口味？
巴打無聽開Black Metal?

有,但我冇expect到佢會聽

講真Deafheaven咪同Alcest差唔多

去the one官網
買件會員tee寄返香港拎code
搞掂

咁簡單？

入會姐 唔洗咩特別儀式嘅

1.25正林到仆街

想要

Just do it

上youtube睇過fancam
要入返會補數

又嚟過

band maid都有聽朝

sim 而家有得睇

呢個唔識

肥妹仔開左 ig

今晚有東蛋

今次趕得切

30k人睇緊，正

正到

black night 嘅編排個人覺得更正

今日襯放假睇左Babymetal - BABYMETAL LEGEND - METAL GALAXY Day 1
有兩個問題想問下資深fans
1) 除左鞘師里保, 另外兩個support dance 叫咩名
2) 點解而家support band 好似好多人, 係咪kamiband 改左人?

岡崎百々子 同 藤平華乃

(2) 多左隊鬼佬 band

我最愛菊地最愛

認同請分享

會已入
dhl琴日出貨 今日到手
仆街佢地件衫偏大 洗洗佢收收水先

呢條list不得了，正到暈
熱身一流

metal galaxy day 2

台灣好似10月開返關

唔識日文

ニュース：BABYMETAL MOAMETAL(菊地最愛) ライブの影響で突発性難聴か。ファンが大学研究室のプロフィールで発見

應該係講佢聾左。。。？

好似話live果陣試過短暫性

睇到喊咗

2019年の夏に突発性難聴を患い、現在も継続して療養中です。左耳から話しかけられると答えが返ってこない場合があるかもしれませんが、無視している訳ではなく、ただ聞こえてないだけなので、もう一度話しかけて下さい。

！！？？？？？？

如果係真嘅 可能都玩唔長
諗起最終章⋯

My brother didn't attend the concert, neither did my sister go to the concert.

My brother didn't go to the concert and my sister didn't either.

Neither my brother and my sister attended the concert.

不過如果早發現同後生 都有機會醫返好...
希望佢冇事啦

My brother didn't attend the concert, nor did my sister go to the concert.

收到台灣bm場嘅消息 確認有補場
希望到時唔會未入得境

正啊！！！

仲有泰國場
現場聽arkadia應該會high到射左

依家冇心機j
見到moa就諗起佢隻耳

如果時間夾到睇下收唔收到飛
希望泰國唔會驗得好嚴

泰國好返好多
最近確診既都係外遊回泰既泰國人

驚佢check飛要對名又盛

我張仲係泰國fd度
睇唔到張飛有無名

希望冇

Shine既moa

完了 見到mayuyu都寫健康理由引退

G黎！

個post用左一年 夠曬環保

一陣台灣比日本人入 唔比香港人入咁就仆街

卡勞麻友賀禮

今晚致moa

有好多bm嘢想放
有冇人想買
2016年前嘅好多都有

有興趣

做咩賣

留tg

脫咗坑啲嘢擺係到又曬位
加上最近有事要用錢

師兄我都有興趣， 最想先收條毛巾唔知仲有冇

Tg: seikimana

System of a Down, Babymetal, Disturbed, Bowling For Soup, Volbeat and many more join us for the FINAL jam packed Sunday Download Festival TV show - showing ONE TIME ONLY! Make sure you tune in EARLY from 4:30pm UK time.

就開始 yt要人

有無以前d single同埋櫻學寫真?
TG:@tat_metal

Miss咗⋯

吊你老母 武漢肺然

....
係咪確定取消 唔係延期
岩岩都睇到

我都係見到哩個Facebook po就入黎
67啦

mola mola mola

Moa mola
睇黎想見佢地真人一面都難

台灣取消
Moa仲頂到幾耐

應該無緣細場見了
大場唔夠近

完

好撚灰 工都唔想返 人生無意義了
儲咗舊錢諗住買goods

入埋the one諗住抽10月10 日本 結果都唔知開唔開得成

Feel到再唔襯早睇 就再睇唔到moa

我一早book 10月左機票
本身仲想買3個會員抽

佢地話開始最終章 就已經有點不安 所以原本諗住10月10點都去睇 睇現場有咩宣布

唔係襯唔襯早問題了已經
係想睇都冇
我既菊地最愛 始終都係見唔到我一面

去應慶讀書

菊地！！！！！

點解咁講既

Moa讀緊嘛 同聾耳單野一齊爆出

第一次知佢讀哩間
佢耳仔冇事！！ 耳機有啲大聲姐

如果係真 同佢鐘意嘅鈴木愛理同一科
佢果隻係壓力/無原因病發
未必關耳機太大聲事

做明星既同學其實係咩體驗
佢應該唔洗做功課

發現佢地同普通人一樣
對得多就冇咗感覺

好多男同學暗戀moa同學

應慶boy大把有錢富二代

我既菊地只愛我 唔愛錢

molamola

星期日晚yt要人

係咪Moa solo gj果場

Legend s好似係

你地台灣場退票搞成點？
Fax定點

睇左10次

準備

開始喇

Watching!

d應援勁到

We are the one

好空虛阿

寄左張飛返台灣退票 慘

再唔睇好似就快無得睇
Clockenflap個次

我都退緊了

尾水了 再唔睇就冇

菊地準備大一歲啦！！

happy birthday moa

開緊live at forum睇
好鐘意睇moa跳舞

Moa happy birthday

代我女朋友同大家講聲多謝
佢收到大家既祝福了

moa